一到世界杯又係時候睇d忽然球迷點樣柒

每到世界杯 總有無啦啦一群忽然熱愛足球既人出現
個個黎黎淨係識c朗 美斯
問多兩問就無個識
而呢班絕大部份都係無腦港女
為既只係打卡落bar睇波post IG
越位罰球咩都唔識 真心見到都覺得柒

佢地好鍾意cap低一個球員犯錯
之後就加評論 「有無搞錯呀 咁都xxxx」
扮曬野好識睇波
利申 唔睇波唔識足球